大陸狗！我地黃絲既大佬就係黎智英，黃之鋒，鄺俊宇，譚文豪，陳淑莊，睇死你班垃圾唔會夠膽搞佢地丫

剩係識搞d低級民主戰士，有鬼用咩？

起底
不推文回覆

大陸狗？

Pull

死開啦 on99

我們不可以示弱

其實我上面係CIA，由彭斯親自指揮

拉 有無咁撚勤力

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

岩牙

所言甚是

Block 左十世

講出事實係會被熱狗

唔係呀！我幫黃絲提升士氣渣

其實德先生先係我哋大佬

又一個滲透。
blocked

攪囉，攪689

搞完會400萬人出黎

你唔好當港共咁傻先得嫁

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號